點解好多人都覺得，鍾意小朋友=有愛心？

相反，唔鍾意小朋友=冇愛心。

我見有唔少人會喺fb、ig post同細路仔、BB攬攬錫錫嘅相，有部份人甚至講到明「我超鍾意小朋友」，強調自己有幾咁鍾意啲小朋友，小朋友又有幾咁鍾意佢。然後就會有留言讚佢哋有愛心。

到底點解鍾意小朋友=有愛心，唔鍾意小朋友=冇愛心？
有冇人可以講下背後嘅原因係乜嘢。

你咪理班撚樣有無愛心啦 搵多啲錢 2047好走人啦愛心

我想知道小朋友同愛心嘅關係。

班友借小朋友為名呃like

藉

戀童癖既人都好鐘意小朋友

最撚鳩憎細路

我都覺得係咁。

玩人地果個就得。咁中意，叫佢生返個都未必肯制。

0-5歲都還可 6歲開始就好黑人憎

我都係，都唔中意小朋友

但對小動物，寵物就超中意

可憐小朋友先有愛心
又一個生命被創造 被迫面對哩個世界
仲有嘈喧巴閉 冇智商去唔攪到人

同意 識講野之後就好乞人憎

喺香港扭曲晒 用愛心做擋戰牌

合理化啲無公德心嘅行為

縱容啲小朋友係公眾場合嘈喧巴閉

騷擾人地不特止，仲要屌返你轉頭

他只是個孩子呀！

連登仔 真係好憤世嫉俗

人地喜歡小朋友, 又要拎出來批鬥

最好全世界 好似連登仔咁, 完全係冷血
見到有人受害就開心慶祝

如果你同人講你憎小朋友
啲人會仲同你講
：你以前都係小朋友喎
兩者有咩關係？

得意既小朋友先中意
老積 細眼唔中意

最撚憎細路，又嘈又踢凳
BB就更加憎，淨係識喊同瀨屎，見到佢塊多肉肥面就想練鳩死佢地

純粹只係想探討下點解咁多人都係咁諗。

現實係你唔鍾意小朋友先會畀人批鬥。
所以你就算唔鍾意小朋友都好，都盡量唔好畀人知。

其實係咪，鍾意小朋友=會愛護小朋友=愛護弱小=有愛心？

但而家啲小朋友有四大長老加兩隻怪獸長期保護，佢哋嘅權益係唔會被侵犯，所以唔再係弱小，甚至已經成為特權階級。
所以鍾意小朋友=有愛心，呢個諗法係咪已經不合時宜？

我好憎香港啲小朋友
見親都好想打柒佢地

如果話最憎貓，一見到貓就想踢鳩死佢，可以獲得多少負皮？

你可以自己開個post試下

証明平時冇家教

我教高中的
成日同啲學生講，最憎細路，未上到中學的直頭唔想同佢講嘢

第一次同意朱元帥

又係講錢 屌你老母

咁撚煩膠嘅生物都頂得順梗係有愛心㗎

鍾意還鍾意 社會要將愛心綑綁落小朋友呢樣係有問題

識好撚多Facebook 慈父， 平時乜都唔理，Facebook 就成個慈父咁

慈母就更多

因為大家細個缺乏家人既愛？

因為有愛心嘅人都鍾意小朋友

關乜嘢事？

nope

佢地愛"自己"的小朋友 同有冇愛心冇關係
有部份鍾意分享自己幸福美滿 即係哂命

唔代表鐘意小朋友嘅人有愛心

細路仔好鳩煩
但我對動物同老人家都好有愛心

因為班細路又煩又曳有咁多缺點

我諗呢個世界應該有好多人好憎細路...

而鐘意細路個班人對住佢地都可以有愛嘅心 不得不服

以前親耳係鐵路車廂入面聽幾個後生嘅日本女仔安慰個喊到勁大聲嘅細路：「趁依加細個，你仲可以任性多啲架。 」（日文唔係幾好，但意思係咁，當時架車冇人大聲鬧個細路，只係對細路個阿媽點頭微笑）

日本仔會包容小朋友係公眾地方嘈，佢地個心態係大人要面對世界嘅殘酷，所以由得啲細路可以任性嘅時候就任性。

成日話啲細路嘈，講到你地細就唔會嘈嘅到人咁

姐係包容又好乜都好，事實就係啲細路點都會喊，人天生就曉喊，同家教根本冇乜關係（bb餓就會喊，唔通永遠唔帶佢出街？），啲細路點會識諗嘈到人、公德心etc，不如換個心態，畀少少包容啦

套用喺動物身上都係咁
點解鍾意動物先叫有愛心？

利申 唔鍾意動物但都唔憎 只係冇乜感覺

鍾意動物同愛心都未必係等號。

係咩？我反而睇過一篇文章，類似講話喺日本有個BB喺地鐵大喊然後畀人用唔友善嘅眼光望住。

D年紀大想出 pool既男女成日咁做，想放signal 俾人知自己好想組織家庭

有次講出口，隔離臭住個仔既老豆眼望望下我。

係唔鍾意細路仔，吹呀